港豬,醒未啊,係人係鬼都唔該醒左先

唔好以為香港好和平,可以畀你班撚屌安安樂樂咁享受呢樣,享受果樣。

唔好講點解香港會變成咁,香港本來就係咁。同女人化妝係一樣道理

果班牛屎佬點解無性??因為黑警仲無性!!點解黑警無性??因為佢上面果D人仲無性啊

你班傻豬豬淨係望到表面果浸和平,經濟繁榮,生活方便。而望唔到D人為左你地既繁榮付出左幾多,或者選擇視而不見。

見到D公公,大肚婆照扑落去果下,假如你有少少良心都應該要震,唔洗你醒

如果你今日見到呢D事,仲係無感覺。OK,Fine.

GOOD LUCK,好行唔送

係咁多

唔好講點解香港會變成咁,香港本來就係咁。同女人化妝係一樣道理

Well said ching!

推